［估國家］5歲童遭電梯夾殺墜落慘死 竟是親姊妹兩度惡搞奪命

印度孟買發生一起恐怖的電梯殺童事故！一名5歲男童前天中午和姊妹在住家電梯嬉戲，當姊妹出電梯時，趕緊關上樓道木門，想將男童困在電梯裡，豈料他當時正關上電梯的拉門，變成困在電梯與樓道之間，之後電梯繼續向上移動，男童先被帶動擦撞牆壁後，從四、五樓間墜落到樓下斃命。

據《印度斯坦時報》報導，5歲男童謝赫（Mohammed Huzaifa Sarfaraz Shaikh）和家人一起住在達拉維科茲中心大樓的4樓，前天中午，他和兩名姊妹一起搭乘電梯玩耍，除了自家所在的4樓，孩子們還嬉鬧按了更高的樓層，這也成為謝赫死亡的一個因素。

當電梯到達4樓後，姊妹先行出了電梯，當謝赫轉身將電梯拉門關上時，姊妹卻調皮地關上樓道木門，使得謝赫無法離開，結果他就被困在電梯和樓道的兩道門之間。由於之前姊妹已經按了更高樓層的按鈕，因此電梯持續上升，謝赫隨即遭到電梯帶動擦撞牆壁，然後在四、五樓之間，謝赫從電梯和樓道間的縫中墜落而下。

母親發現謝赫一直沒有返回，便出門尋找，後來發現電梯門上竟然有血跡，繼續追查才發現兒子竟然墜樓了。救援人員獲報後趕抵現場，但謝赫已然喪命，警方指出，謝赫的頭顱在事故中遭到重創。（即時新聞中心／綜合報導）

個條坑咁闊可以掉到個人落去？
我以為夾到變肉醬意粉

中國呢單冇死人

估錯國家

好撚慘

你睇真啲
個細路後邊個頭係夾扁左再跌落去

頭都夾爆左啦

唔敢禁入去睇

屋企肯定嬲到賣撚左對姊妹

好恐怖

生一堆又唔睇撚住

掉出街由佢俾人輪姦至死

好可憐⋯⋯2個姊妹仲訓唔訓到覺

好撚恐怖

下半身摺埋咗再扯咗落去

本身都賣

好撚黑心，細佬有手尾閂鐵閘點知比人玩

印度仲要係仔，果兩個囝囝 應該都兇多吉少

佢呀爸呀媽點面對2個女

對姐妹真係on9當有趣

雖然我好憎咖哩人
但個小朋友真係好慘

痴撚線

同班支那生番有得揮

如果支那發生會覺得好平常
換左國家就覺得好痴線

呢啲嘢就有片又有圖

好慘！監生夾死

啲𨋢門噤撚流嘅

Cls.... 個頭好似夾扁咗...

諗起outlast

死得好慘

r.i.p.

成個設計都好危險

要由成人陪同使用升降機，政府宣傳教都有教

福氣黎架 🙏🙏🙏
生係地獄鬼國 仲要兩個家姐
如果兩個家姐冇賣走 隨時比佢地恰足一世
個家姐幫手刷首抽 🙏🙏🙏

垃圾回收筒咁

d 家姐係咪個個都咁仆街?

屌, 有陰影呀仆街

如果你支那就好

rip

死因應該係夾死多過跌死....

Rip

害死個男丁 實比老豆打到半死 之後賣落火坑

家姐係最恐怖生物

作死不離三姐弟

燒死囉

條片冇咗，想睇

睇到好不安

開唔返對門？

真是唔好睇, 好後悔

屌..睇到想嘔.....

笑撚咗，真正攬炒

not found video

屌你老味笑撚死我

對呢啲免疫咗

你睇香港啲印巴細路周街走
識生唔識教完全放養

我都諗起
睇達哥玩都睇到好驚

垃圾youtube條片已經冇咗

支那 南亞果啲一撚樣

自從玩過outlast之後見到所有關於𨋢門既新聞都會諗起outlast

搞基就死埋一邊啦

呢個量詞真係垃圾on撚9

求片

台灣單好慘，肥仔監硬夾死

估中國家

最有印象嘅死法

睇唔到仲好過睇到

片呢屌

痴線，玩出人命兩姐妹當冇事發生

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

條片真係好癲好痴線 睇怕唔會有backup流出

乜戲？個廢老好似拜登

個兩條女一定係廁所傾過點樣殺佢細佬

希望個小朋友痛苦時間短

電梯部件有幾多made in china既成份

全對 有錢無錢果d 都係咁撚樣

印度都好重男輕女
個父母應該屌撚死2姐妹

段片冇咗

印度喎

印度真係唔奇

好慘呀個細路

其實好慘

睇唔到 屌你一直唔用FB 佢就連YOUTUBE都買埋
再係咁連U2都唔撚睇

印度重男輕女到傻 兩姊妹咁樣整死個仔 會唔會比老母賣去做性奴

睇文字都覺得好痛

呢啲𨋢香港都害死過好多人
以為部𨋢係度,一開門踏空跌左落去

諗起陳小春

條片咪有名...

所以咪覺得好痴線

blur 乜鳩，一開始已經加左警告字眼囉

大飽眼褔....?

家姐開心啦

舊式設計係咁
其實而家仲有好多舊式工廠用緊

睇得多支那好治癒gif圖

睇香港D差仔都知 D老豆老母都唔撚會教仔
由鳩佢地周圍玩搞破壞
係香港D野叫做安全小小先整唔死佢地
自己唔教仔怪邊個

有無片 想睇

對姊妹準備做童妓都得

印度先正常

RIP

真 仲要係印度

睇唔到片

lm

你唔會想睇

死神來了2

個拉閘照計係鎖唔到，點解唔開返入返𨋢？

片呢

可能佢無時間+驚過頭唔識反應+本身又禁左其他樓

印度都好正常呀

仲要搞死個仔
一定賣佢哋做雞

細路邊有諗咁多

個個細個都係咁㗎啦

如果你覺得自己唔係 只係因為你唔記得

咁似啲整古節目
整道假門出黎咁

其實覺得呢個最唔洗死
如果唔打電話比佢
同冷靜少少
勾到咪勾到
跑乜春姐

有冇backup片

唔睇好過

片呢？

其實唔係
大把小朋友心地勁善良
做乜都會諗人地先
又有啲乜都驚青
係南亞種先咁曳

屌 嬲...

咁都關老母事？

咁都唔關事？
家長唔負責睇住邊個負責？

咁細個仔女出事 唔關父媽事 關邊個事 咁細過唔睇住 比佢去玩lift
有冇常識 香港都有法例 疏忽照顧兒童啦

想睇bkup片

睇幾大啦,人生出黎本身就冇善惡之分

垃圾youtube del片

明顯個家姐特別曳
邊有得呦

其實香港啲南亞都差無撚幾，曳到仆街…

幼稚園已經唔得啦
啲南亞種好鍾意亂鳩打其他細路 以為咁叫玩
根本有啲嘢係入咗血 老豆老母唔識教又生成竇垃圾出嚟

環境好大影響
但有啲人係天性邪惡
又唔可以話完全無

唔認同,更何況善惡觀本身就係人定,大自然本身就冇善惡之分。退一步講如果大自然有善惡之分,我諗人類作為一個整體第一個會被清算
所有野都係後天教出黎,細路做野本身就冇正邪觀佢地只係覺好玩

咁都有性格之分啦

人生出嚟就已經有善惡之分
而大部分都係比較中間

個南同支啲種真係特別曳

所以話如冇成人陪同，小童切勿使用升降機係啱嘅

之前有一單類似意外

坐呢款電梯

夾左係電梯同鐵閘之間個空隙

之後餓死左

大自然冇善惡觀就推論人天生冇善惡之分
大自然有善惡觀就全人類會整體被清算

你唔係一般嗰種戇尻喎
你仲戇尻過十六歲看破紅塵嗰啲喎

唔認同
雖然好大部分係後天教出嚟
但總有人受教
有啲人係唔受教
其實已經體現佢嘅天性

你口中所講善惡都係比社會教化所知全部都係人講出黎大自然本身係冇善惡,有D生物一出世就要食左個老母補充營養你又話佢惡啊?獅子無事無干走去殺其他貓科動物你又話佢惡啊?
而家你話大自然有善惡觀咁我緊係由人發展出果套套落大自然到,咁邊個物種做的殺戮最多先而家?根據人所發展出黎的善惡黎睇人類做成的殺戮點都係要第一個被清算先。而我論點就係大自然本身就係冇善惡呢回事,所以人類點玩都冇後果

有意見就講

你個論點只係用大自然視角
替代人類社會觀點去睇
唔代表邊個優於邊個

腦"純"未生埋
一夾就響啲邊位擠出黎

這部影片因違反 YouTube 的《服務條款》而遭到移除。
慢咗

只能講有D人天性唔合乎現代人類社會價值。直接D講果類人會比其他人類討厭排斥/果種性格唔合乎社會整體利益,長久落去呢類基因就會被淘汰。大自然本身係唔會CARE。

呢款電梯好恐怖
岩岩先睇到呢單野 好慘
無人禁返中六樓真係等死......

我屌....發惡夢

點解有負評如果句嘢無咗“恐怖的”，真係唔知係咪一起電梯殺童

我覺得係小朋友無安全意識多啲
有邊個細路唔鍾意玩捉
最鍾意就係行快啲掉低最慢果個
我估佢地都諗過個細佬會因為咁而死

高清

如果個o靚仔唔痴實度鐵閘可能都唔駛死
因為度木門個空間可以容納佢
一跟實度閘就注定被壓扁

好彩睇到你呢個reply先

未睇嘅劇透下，好清楚睇到先斷哂腳，去到盤骨有些少阻力，碎左就直接上到頭，個頭夾爆個陣仲震左下，相信係人頭骨有特別硬嘅地方

人嘅前額頭骨係全身最硬嘅骨頭

holy shit...陰公
R.I.P

以為會爆血到七彩
但應該響下層
rip

隻腳如果冇攝入條罅度，可能最多爛面，唔使死

+1, 以為係支那

點解呢種電梯仲有人用既?

陳婦陳屍的六樓屬私人住宅，電梯可以到達，但因六樓住戶由另一門口進出，為避免外人從電梯闖入，住戶在距離電梯門約40厘米處加裝一道上鎖鐵閘隔絕。

啲住戶私下改動 又唔封電梯去6樓個掣

咩設計嚟？...如果一直未開到門，成班人咪要迫係中間，行李大件少少都閂唔到門

冇咗條片............

被剷了

唔敢睇片 多謝巴打描述...
就咁睇啲圖再幻想下成個過程已經好驚

片在此

D片無哂

香港有d工廈都好似係咁
有時禁錯lift都見過打開就係隻門
中間應該一樣企到個人

哇...條罅隙咁細
似成個人碎哂骨咁樣sip入去

睇唔到了~~ PK Youtube~!

生翻國家

上下層中間柱位,..已經夾爆頭, 未計跌落地面.

拉閘應該架𨋢郁/木門閂埋會鎖
係某舊私樓坐過類似，架較未停好個閘推唔郁鎖死攪到我要㩒警鐘

木門會鎖，閘冇得鎖，開閘架𨋢會停，關番會重開

屌 去啲工廈都好驚搭lift

相輔相成嘅
你可以無安全意識過馬路 當中可以唔係貪玩

不過無節制咁玩 就係特別曳
仲要拎個細佬嚟玩
點解唔係個家姐拎自己嚟玩？

不過明嘅 返學都總有d 人玩得特別癲

求高清片

求backup

死神來了

個家姐玩死左自己細佬

唔敢睇
我記得有d公屋/舊樓都係電梯

段片已經刪咗
有無仆街仔有back up?

冇片？

冇片睇？

YouTube del咗啦 有冇backup呀

Don’t do that Don’t do that

Stop

唔會去阻止隻小印蝗

得把閪聲

上面唔知第幾頁有FB LINK有得睇

被Delete左啦

屌,嬲

痛撚死仲要印度男尊女卑個家姐阿妹邊敢恰佢
俾阿爸發現咗打撚死佢哋都似 你鳩噏有個譜ok?

發覺中国好多電梯啲門都係咁
記得有個mk 諗住飛腳踢門結果跌落去
又有個坐輪椅撞門直插

屌

好撚慘
乖、有手尾果個就死
點解死果個唔係個家姐

最後點呀依個

跌翻落嚟

失望

諗真啲其實所有用呢種嘅人每日都係同死亡擦身而過

未死只係好彩

做乜鳩？

事後撚收皮啦 成日問點解點解 事主得5歲冇生活經驗 都未意識到後果架Lift已經開左啦！

好恐怖唔好睇....

出埃及記

有冇liveleak link 條條都死

女人係印度本身已經係性奴level

條條都冇野睇
仆街仔

仲有冇得睇呀

屌，100％係咁，有次喺商場㩒急停掣爭D跌死一班人，個老母就係咁 don't do that, don't do that
仲要一路笑笑口

想睇片

推到有backup

我細個興玩bb彈槍
成日去公園同班小學雞fd 互射打槍戰
乜嘢保護都無
大個少少之後諗返起如果射中人地隻眼都唔知點算
試過有個俾人射甩牙 雖然係乳齒

還咗喺個細路度 又少個強姦犯了

上邊咪有回覆有

香港都仲有呢種電睇

best gore有無

有幾癲呀 濛查查咁

哈哈哈
有冇片睇？

印度姊妹wins

唔係好明個設計
佢誤闖六樓想掉頭但lift門已關 咁唔可以禁返lift落樓咩?

我睇應該未必
一路應該痛到上夾爆頭個下

睇完，冇血冇盛，一啲都唔恐怖

有人打電話、條女發癲咁嗌，呢啲全部喺死神既設計之內，係套戲既精華所在，你咁講所有死亡事件都可以避免

留名等片

農曆7月鬼月，怪事不斷！台北縣一名老翁乘電梯時錯按樓層，電梯門一開，竟被一具發黑、發脹的女屍壓住，如同恐怖電影情節。警方調查後，懷疑婦人也是按錯樓層，被卡在電梯與被鎖上的鐵閘之間，最終六日內因沒吃沒喝，脫水而死。

嚇死個阿伯

脫水死標題話餓死

邊會諗到錯按樓層會活生生餓死

條罅又會咁大

輸咗，估咗中國

你毛生齊未呀
你細個個陣你老母唔睇住你
你死撚左十次啦

仲未有片

片

嘩，太恐怖

屌唔敢睇，好慘

有冇DV先

呢d真係8-90年代古董𨋢，又要拉閘又要關門

就算佢冇睇住 平時都要教邊樣野有危險啦
平時肯定冇人管咩都玩一餐 咁撚樣夾住以為好好玩
我屋企樓下班南亞細佬又係 玩電梯 夠膽死坐上去扶手 一跌落去就係咁先 我即刻屌柒佢係咪想跌死 好多細路根本唔識 唔知有幾危險 大人唔教唔通等佢自學？